哭𠹌咗我細佬唔係個班死暴徒

2:04 比d藍絲感受下
支持香港警察炎症執法

感受一下社會主義既鐵拳。

支持炎症執髮呀嗱

李家超.jpg

藍絲又好，港豬又好，咩都好啦
希望家姐以後識得企喺邊邊

祝你細佬咩事都冇，唔洗再驚

佢會有咁既情緒好明顯佢根本知道個事實真相係點

而佢唔咁樣去做既話係真係會冇左個細佬

同之前咩三母女食宵夜果個一樣

過幾日家姐會無可疑

根本上有部份藍絲係知道班狗係乜料
只不過係自我安慰，覺得做順民就唔會殺埋身
真係唔知笑好定喊好

抵撚死

廣東話都未講得正既垃圾藍絲

藍絲喊成咁做乜 咁信唔過班黑警？
起碼都要講我細佬有阿sir照顧我就放心哂 我返屋企先

做咩信唔過班黑警

呢D咪支持黑警嘅後果囉

好人好姐點會拉你細佬呀
你出現得喺嗰到就預咗有呢個風險㗎啦

係話你地搞到咁正苦黑警點錯都好，都係你地搞到咁

第時沽港股都坐十年

希望你港豬細佬比人判終身

國安法只會令社會更穩定
支持炎症執法

我老母就係 成日話唔鬧警察咪無事囉

港獨份子
支持警察拉埋佢家姐
橫掂阿蛇壓力咁大
需要藍絲天使安慰下

聽佢講野肯定唔係扮藍係堅藍絲黎
又求又盛好似D支那人求主開恩咁

d藍絲會話～法輪功都信？條女肯定做緊戲～死曱甴

淺藍港豬

十月一日講佢去中環食飯，睇下佢肯唔肯去就知

做順民以為政治事不關己預左咁啦
大陸一直有版你睇

得罪講句我覺得佢唔會

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

今日真心去果度行街都唔會係黃

知道個家姐係藍屍班popo對個細佬都好d

好明顯佢地無聽從李家超同志嘅指令

行得正企得正 洗乜驚？
喊到咁 身有屎？

黑狗會話 得！比我屌鑊先啦

對藍絲咁有禮貌

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

真 支那藍屍直接判十年就得

收割梗係揀班唔識反抗聽聽話話嘅先
我夠膽講而家班藍絲一定係死得最撚快嗰班

最期待的畫面出現了
希望迴力標再多啲

地產藍屍
人走到塊地唔知走唔走到

愈退班仆街就愈猖狂

我好尊重你地

藍絲港豬明未呀？

你細佬比警察拉時你做咩喊？
係咪唔愛国？係咪想搞港獨？

我都覺得佢唔會

你話行街就行街啊

好心啦今時今日 仲係同緊香港警署嘈
佢地只係中共最低最低層次既卒仔
仲停留係呢個階段 就知道收得皮

狗狗話會特別處理佢細佬
公平執法呢？
果然藍絲係有特權

抵撚死，大陸西仲學人行街

唔係講笑，大陸出親事經常比買唔比沽

駝鳥心態

其實班藍絲唔係駝鳥就係一廂情願自作多情

睇到好high

祝佢細佬有事

抵撚死，快啲入去比黑警打斷腳

不論政見，果個鐘數都喺時代果邊行街都幾on9

藍絲好多都以為自己乖就冇事

唔覺得會

唔會啦，會覺得示威者錯，唔出嚟搞事就唔會拉佢細佬

他日藍屍都畀政府迫害，都會怪示威者激嬲政府，先搞到咁嘅下場

點解唔捉埋個家姐返去挽

拉左？

Classic 支那人特徵 權威型人格

係

唔殺到埋身咪扮無嘢

我都尊重你地架

抵撚死

真心抵死

個樣後生既藍屍係高危

我就1係想香港變到咁
咁撚愛國，咁撚港豬
快啲比中國統治就最好

衰著黃衫

抵死

啲狗對藍屍咁好態度嘅？
唔噴佢家姐椒再拉阻差辦公 暴動？

岩呀，死藍屍，最中意瀨落我地度

傻閪

咁撚搶口

國安法拉撚咗細佬啦

香港警察做野你要感到安心先係
不偏不倚炎症執法,行得正直得正你怕咩比人拉
呢家你班偽藍屎係咪信唔過警察先

真係想兜巴星埋去

聽口音似蝗

真係哭能咗

真心抵撚死

一定賴你地搞事先咁到警察而家亂拉人

似廣州人

真係心9涼
咁撐警洗咩怕對你細佬做啲乜

佢冇講錯呀, D死暴徒的確係突然間衝出嚟, 仲捉左佢細佬

唔知驚乜？
唔係暴徒，冇犯法怕咩俾人拉？

唔信警察？

佢地係覺得同班狗企同一陣線就會變特權階級
根本班狗殺曬我地之後
下個就搵佢地

Cap撚低晒佢 放上藍絲gp, 泛民暴徒戲子又出場啦

咩書?

真，警察公正嚴明，喊哂咁做乜春，唔通佢都覺得警察會亂黎？

藍c 抵撚死

我地死曬之後班狗就會轉搞佢地
認真 班狗享受左呢種特權成年
仲點會肯變返以前著軍裝行咇
到時一定會繼續搵人搞

細佬唔似第一次洗眼喎

又啱喎

我見到條女打左落警察到 popo你唔係忍啊嘛
仲唔吿佢襲警

+1

死暴徒 人哋警察梗係有証有據先拉架啦 點會亂屈人
拉埋佢就岩

點解淨係捉佢細佬唔捉埋個家姐?

劇情似係藍家姐救黃細佬

你唔信警察公平公正？

冇樣冇身材又高齢，捉嚟做咩

挽你老母

港豬？

係藍絲嘅話佢最後都係會怪番示威者

一國一制下場班狗特權響清算完香港人後都會完

屍:多謝啊蛇信我 佢真係唔係bluetooth嚟咖
唔覺佢會轉邊

叫俾返細佬我中間夾咗句俾返啲衫我

Exact7ly
係黃既都知俾人拉求黑警唔會有用
係得啲港豬先覺得可以說服“阿sir”
2:04 情急之下仲爆響口話佢細佬唔係死暴徒，連心底嗰句都講埋出嚟
藍絲無誤

點解警曱唔出椒，平時射撚滿啦
嘈乜嘢呀八婆！？射射射
btw乜有家姐咁錫細路架好似有路咁

個女人叫：「畀番個仔我」，點解會係佢細佬？

我都覺得唔會
藍姐思維：都係班死暴徒害我同細路行街果陣俾人捉好彩阿蛇查明真相放返細路俾我，好man佢地，不得了，濕哂喇

抵死，佢講嘅說話已經證明佢抵撚死！

Share俾啲垃圾藍c狗先 支持警察！！！ 打撚死埋佢啦！

抵 攬炒 愛蟈丫拿
等你細佬被消失再冇可疑睇你仲愛唔愛蟈

btw面對極權惡法
我地真·香港人只會愈戰愈強
我地唔可以比咁多位手足白白咁犧牲
一息尚存 抗爭到底！
天滅中蟈、天滅中共
制裁港共黑警、制裁港共政府
香港獨立，踢走中蟈人

祝佢細佬係入面比人姦 比人打
藍絲食撚屎啦
臭閪抵你有今日

希望有識佢既人，可以盡情笑尻佢

通常d on9仔就會話 唔係d人搞事 我細佬就唔會俾人搞
呢d人俾人洗晒腦

有呀sir睇住細佬成個人安落曬，喊乜鳩

藍屍成日講，冇犯法驚咩呀？但到咗自己出事，就驚到要生要死，因為佢心底裏，都知道班黑警係會濫權濫暴，不受約束，強權之下有理也說不清。佢不斷哭求黑警，看似可憐，實質可恨，就係呢啲奴性所以縱容暴政存在。

放消息俾班弱智藍絲知一哭二鬧有用
等啲狗唔會輕易放過班藍

唔出街就冇事啦

喺得嗰個地方出現，就要承擔後果
偉大嘅李嘉超同志講嘅

怪就怪你唔夠愛國，不相信香港警察，
你仲要多謝黨，冇拉埋你自己本人

咁喊法根本心裡知道黑警濫捕咩都做得出，預咗細佬會死咁

幾好笑

Of course

你細佬危害到全中國國家安全點比番你

姐弟都睇落有少少弱智

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

完美的獨裁

十年後俾番你 放心

唔好阻差辦工啦

咁樣喊兩喊就話會特別了解佢細佬
咁之前拉左個d手足就鳩亂

要含到雪雪聲 依到得我一個咩
大聲啲丫 丫sir聽唔到

以為唔講政治野
幫手叫下死暴徒
就好安樂咁係香港賺錢行街食野生活
過美滿人生

推

支持香港警察炎症執法

所以話彩虹戰隊有效

細佬

針唔拮到肉唔知痛

撐得政府 要顧全大局
犧牲少少個人自由 生命安全 又算得乜野

支那樣

炎症執法

藍絲思維：如果唔係你班暴徒搞搞震點會搞到我地依家咁樣

學比卡超話齋： 明知港島遊行都去，抵坐10碌啦

抵撚死喇
我哋好尊重你哋㗎

其實未必係藍
班政治打手無規無矩
同佢哋講法律講程序不如表相同顏色博佢放你一馬仲好

「班死暴徒突然衝出黎我點知發生咩事」「香港點樣唔關我」

終於有藍畜中招

捉撚埋個女人啦屌

奴隸型人格
如果唔係果班奴隸激嬲奴隸主就唔會咁

Push

有咩同法庭講，冇事嘅，香港有法治

藍絲家姐細佬一齊幫叔叔含撚啦不如

挽回基情

冇犯法驚閪咩

尋日見到fb有個comment話
一早就知有人搞事 住個到都要兜路走啦
又話唔犯法 咪唔洗執法 仲點會有濫權

本來都替佢哋可憐
一聽到死暴徒即刻熄咗條片

香港警察專業有禮, 你驚咩?

一定係黃絲港獨嘅請返嚟嘅演員

基本上唔係有部分，而係大部分
就算係大陸大部分人都知中共乜料
只不過係自我安慰，覺得做順民就唔會殺埋身

你地今次冇做錯到千祈唔好放

邊個叫你細佬着黃色衫啊？黃色衫等於港獨啊嘛坐番三碌先啦

抵撚死啦，死藍絲
快啲跪撚低求啦屌
唔關事唔關事
咪你啲死柒頭掛撚住個唔關事，最後咪搞撚到香港咁囉

只會覺得係示威者搞到佢咁

你出街 就係死暴徒啦！

睇完有d 快感

有無細佬圖， 上中共d報串網， 舉報佢係暴徒

D語氣真好似大陸D上訪人士，求求你求下你
大叫支持警察啊嘛應該

藍絲： 冇做過犯法野 怕咩比人拉

唔洗咁激動喎

有人唔做做黑狗卜隻狗
細佬俾人屈俾人打淨係跪低求人
晚晚俾狗屌啦八婆

竟然冇拉撚埋個家姐？

愛國時代開始

千錯萬錯都係示威者錯 當權者永遠都啱果然係做奴隸嘅料子

見到黑警喺街上我覺得好安全

亂打傷完你就叫你冷靜D，唔好嘈，會了解下件事

差佬信得過？
拉咗照告架啦
告得入有得升職
理得你藍黃綠紅

黑警同藍屍都無特權
特權係向紅色權貴手中

社會主義嘅鐵拳

斬腳趾避沙蟲

喊大聲d, 唔夠淒厲

應該仲會跪喺度講多謝

先強姦後全裸體浮屍

喊兩喊就救到手足我又無所謂啊

pin this

真係希望係啲藍屍死而唔係藍屍嘅黃絲家人死

我老母已經叫我del野

未睇片仲以為係
波仔家姐同波仔

回力鏢

吓 藍絲講到警察咁好
點解要驚？
唔知牙蛇會點對佢細佬呢？

藍屍呢期有個新觀點
「警察都係人，日日咁俾人挑釁法，唔嬲都變嬲」
「警察係唔啱，但都係俾人鬧先咁」
「有乜計啫？捉又捉唔曬班暴徒，治亂世就用重典架啦」
總結嚟講係唔再否認警暴，而係justify咗警暴

藍絲版不割蓆

popo d 語氣好左咁多

邊有咁多毛漢

支旗個設計

佢都係覺得有班「暴徒」出現先搞到佢細佬咁

驚咩呀有香港警察保護喎

屌

又話佢地訓練專業
情緒畀人鬧下就失控

有冇條片backup?